犯法都吾驚 仲叫人認住佢 拍清楚啲

係

Push

報警有用就唔會有人叫警察做黑警。

如果呢個世界係咁簡單
呢兩個月唔會咁多人出街，條街唔會咁多memo紙啦
我真係好想引用你個名

算吧啦，的虛無飄渺既野咪由佢燒